西doris係唔係支那狗嚟？點解廣東話咁重鄉音？？

重要介紹親都係大陸野

Stop making stupid people famous

人哋西環贊育醫院出世㗎。

邊撚個係西doris

中共特派youtuber

擺明係 長期吹奏支那餐廳

我問過啲staff
我今日想廣下深圳啲嘢食

似係"趕"下

成日提

民建聯d 人黎架

點解佢每句最尾個字都要拉長嚟讀

打手味濃